---
id: cartable
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: کارتابل من 
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی


## کارتابل من در پنل حضور و غیاب نانوواچ

گزینه گارتابل من فقط زمانی در دسترس است که کاربر، سرپرست یکی از گروه‌های کاری کسب و کار شما باشد، در این گزینه سرپرست گروه می‌تواند در خواست‌های اعضای گروه خود مانند فراموشی ثبت تردد، ماموریت و مرخصی را تایید یا رد کند. 

![معرفی کارتابل من در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/V2/dashboard/cartable.png)


### تایید و رد درخواست‌ها در کارتابل

 برای تایید یا رد درخواست‌ها دو روش در دسترس روش اول انتخاب کردن یک یا چند مورد (تیک زدن زدن چک باکس‌ها) و انتخاب یکی از گزینه‌های تایید یا رد مانند عکس زیر، و روش دوم با کلیک بر روی هر درخواست می‌توانید جزییات  هر درخواست را مشاهده کنید و در لحظه فرآیند تایید یا رد انجام دهید.

![معرفی کارتابل من در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/V2/dashboard/accept-reject.png)
